[車鈴一問] 台制泰制鈴有咩分別？

如題
純粹產地分別？

分別真係個產地
但大家都係垃圾

靚既鈴好似大廠鍛軨遇到突發事件
例如有翻咁上下快7,80轆過路肩/窿/突起
有機會軨命值硬接一下淆少少軨
救翻部車同你條命

cheap軨無事無幹分別不大
有事既話大機會啲出現斷左/分體
你果陣想救車都救唔到命仔凍過水

呔brake軨最唔應該慳錢
無錢就用翻原裝

意外既野你遇計到幾時發生
就唔係意外了

無錢·改 既野你真係未必識

冇錢咪買條鐵軨算囉
自己條命真係咁唔值錢咩

所以無錢改就用原裝
無錢玩軨命值硬接
咪用生命值硬接囉